今日身體力行唔返工，支持醫護罷工

勞煩大家大大力推🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

垃圾777 Keep住俾班疫阜黎既生番落黎

真係想攬炒

支持罷到條八婆肯封關為止

最後希望大家身體健康

同時勿忘初衷

光復香港，時代革命

返去抖利是